s10 vs pixel 3

想買部影相靚嘅
pixel 3 就真係靚，但冇行貨，硬件唔算頂級
s10 影相唔差，樣樣都幾好，性價比高
唔知點揀？
請賜教

3a

S10會好D

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Stock Android vs Samsung skin
最快最準時更新
唔做特別嘢成日剪片的話 其實實質速度無分別
S10 有wide鏡(單前鏡) 定係pixel一鏡(雙前鏡)走天涯 自己決定
btw moment lens有好多高質wide鏡選擇

S10啦

s10條edge睇人 開窿mon
pixel3兩邊邊框 冇開窿 但有雙前置喇叭

同樓主一樣struggle
一個係software既藝術
AI相機j死人
親生仔
無限google drive

一個係hardware既極致
開孔式全屏幕
Under screen unlock
S845既7nm功藝

點解唔可以同時擁有

因為Android廠唔肯合作打iPhone

只能說三星rom垃圾

如果對更新有要求，只有pixel。samsung 要等多半年

依家出左3a，平左，會唔會就另一個好選擇呢？

S10 個mon係咪靚好多

s10 可以裝google camera

此post已完.

等多一個月睇埋罪大生唔生性
起碼可以裝gCam

用緊3表示dup春

可以裝，但始終冇pixel 原裝個個咁屈

3a真係所有錢去曬相機，其他硬件好唔吸引

原價買就dup
減價加上台買計晒啲嘢先3000左右出到機
早用半年 加個無限原相storage都值返
3a無原相無限
仲未計cpu 防水 雙前置喇叭 無線叉電

唯一3a有3.5mm真係有啲dup春

s10影相除左night sight唔會差過pixel 3

呢個唔知

3a得high quality unlimited
3好似有2年 原相無限
好似得第1代有lifetime原相無限

香港得水貨，冇上台優惠

垃圾使乜打 自己會摺埋

好彩用開藍牙感覺上冇咁dup
仲有個mon Gorilla Glass 1440p 玻璃背 雙前鏡